蘋果：立會選舉今屆起可招募退休公務員當工作人員 警隊有組織已經開始幫退休警員登記

近日有WhatsApp群組積極發動退休警員登記為9.6選舉工作人員，訊息明言以「平衡一衆『黃屍』操縱今次立會選舉的票站」，並指來屆立法會若由「犯民黃屍」控制，警隊將「岌岌可危」。警方回覆《蘋果》查詢時稱，警隊的「就業輔導組」曾為有意擔任選舉工作人員的退休警員作出意向登記；民主派擔心若容許以阻止民主派當選為目標的退休警員成為選舉工作人員，選舉還能否保持公平公正。

詳情 :

一開門就話封站

選舉日要連踩20個鐘 死廢老小心猝死

哩單要譯英文放twitter
議員要要求公布有幾多狗做票站主任

主要係可能唔俾人監票 同批准老人家唔洗排隊

公務員手足係咪要爭住登記呢

投票緊要定做站緊要啲？
多人投有機會唔夠時間投

隨時點票要好似內會咁開波

預計劇本
俾廢老票支那狗旅遊巴票投左先，跟住搵人搞事再關左個票站

如果退休狗做得，所有退休公墓員都應該睇齊，不過平機會OR政府都唔會理

屌
咁早幾年馬來西亞熄燈種票遲早發生

其實係冇人去做，個報名deadline 係咁延期

依家講緊班退休狗有機會點票時做手腳
到時就唔係一張票多少問題

退撚咗休上晒岸做乜仲要為班現役condom冒險
反轉豬肚就自己坐喎

馬來西亞幾年後其實還咗

區選要既人手唔係仲多咩
上次選都夠人手
點解反而會係立會唔夠人做

啲黃絲公務員都唔做？

呢個油水位,不嬲都已經好多人爭住登記想做

到時比廢老投完劇本就黎

Chur到仆街 呢幾年選舉都有排搞
不分藍黃都唔想做
無人想做稻草人嘅

相反，最近幾屆都求人去做

Push

分10更每更2個鐘

痴線
成班狗用假票箱

油條毛 辛苦錢黎

連踩廿幾鐘 大把人做過一次就唔做

假票箱亂畫線同一個人投幾十次票後生去到就係唔係都話你投左

幾錢人工

港共怕輸

收皮啦

有事就公務員手足
冇事就條底褲好撚黃呀, 幾時減人工呀, overpaid呀

航空界又係咁
有事就空姐手足空姐哥哥手足
冇事就條底褲好撚黃呀, 抵撚死失業呀, 飛雞出黎做雞囉

公務員得咁小黃咩
去一日當監下票都唔肯

助理點票都5xxx 24粒鐘計
班廢老唔知可以入咩位

究竟係咪受到某啲壓力所以咁做

想屌

癈老投完就話有人搞事，封站

腦世級果班先apply得既位就油水位

低級位又要搬搬抬抬,又冇得坐,人工又低,仲要踏要點幾兩點鐘(好彩既話),搵鬼做

係咪想改我地d票/dum左佢

辛苦，人工又唔係好吸引

同一個人講？

可以更明目張膽換票箱了

算鳩數啦仲諗35+
黑哨都仲認真踢

完全同意 唔知各位仲記唔記得八月嘅港鐵司機 又係變咗condom

由朝做到凌晨喎，係咁比人屌，對家同自已人都會狂屌你喎，無人知你企邊一面，第二日重要返工

退休人士做通宵廿幾個鐘容乜易猝死

通常會第2日請定Vl

門口保安，叫人排隊同上返行人路

唔諗下點解大部分選民係黃c?

一定夠時間投
如果唔係做同區票站最多飛的來回
最緊要係有中高層手足申請做APRO 或以上職位
嗰啲先有實權

政制局換曾國衞上，唔係搞個選舉係為乜？

推

等睇成個票箱係你面前換走去 你阻止佢就捉你

幫手將所有泛民票變廢票

經歷過區選之後唔撚想做
人多要排隊又比廢老diu，排得耐又d人鼓譟話要投訴（但係比之下d 後生仔有禮貌十倍）

DPRO又ON9 企係投票站入邊咩都唔做，有人係票站發癲話要投訴又唔出去，要民安隊幫手

垃圾得個千幾蚊你做埋我個份
我唔要錢，我去投票算

銀髮族出動
———
【錄音短片】我，攬炒巴，唔會因爲對家出100萬追殺我，就怯同縮

應該幾百個正評都係同一個人比

白兵又叫人唔踢
熱狗又想踢

好亂呀

push

偽進治港

你睇下新會員冧把去到30 幾萬， 幾百正評仲少過選委人數

最少都要比藍屍癈老早上投晒票先，之後就由狗隻便衣自制事端生事再封站，便衣狗再比班黑狗護送離開

上次我個站又真係清一式全黃咁制
有一個pa就好似有d弱智 係到同狗R fd 無眼睇

可唔可以pin呢個

老豆係退休公務員，佢早2 星期收到佢地部門通知。 今次退休既都可以報名。

所以如果有更多同路人退休公務員幾大都apply左先。 多個人睇住點都好過俾d恐怖份子騎劫左。

另外我老豆估應該俾曬現職做先，唔夠人至用埋退休呢班。

證明係兒登帶風向幾簡單
幾百個正評就帶到
當一個acc 100蚊
十皮野就帶到

班前線好黃既公墓員關鍵時候又失蹤
係唔個係唔記得舊年鄉黑趕曬班人出去自己點票？

啲廢老捱唔捱到

要三萬人

唔係個個想做

公務員好多人怕捱夜

同埋有時一個office 老細唔會批晒所有員工去幫手

免得翌日無人返工

唔係個個dept畀你第二日VL

原本都唔想做，而家見到啲賤種退休狗想做，決定寄返封信去做

VL都係成本

照踢
但個目標就唔係贏
係令佢地醜態百出

睇返2016 選戰

呢個真
個樣後生都還好
中佬樣企係票站 咩都拎黎diu左你先

油條毛
仲要有機會投唔到票

全部都係政府自己人呀
收埋哂23kg 選票帶走又得
帶23kg 選票入箱又得
有事就關咗個票站唔畀你投票

你啲平民 點同恐怖中共組織鬥

真

下屆立會第一件事就係要清算呢隊仆街黑警

分開兩條隊咪得囉
六十歲或行動不便既一條隊

後生入去就話你非法集結
一完場即刻拎票箱走

聽聞公務員手足已apply
到時會睇實班退休狗

計pt
朋友做過

~20k樓下行行企企
~30k對身份證點票
~50k開始可以話下事
再上果幾個應該有60~80k+級

上次佢做果度帶隊估計最大個站長搵緊80K

所以所謂黃只係人多, 冇實權
仲未計max point港豬C9文員淨係想做少D野

(以上全部都係估, 好多人連自己做咩部門都唔講)

一早apply左
就算比你地連登仔踩撚到藍過藍屍 我都會盡返我既本份

行行企企得2.7k
派票點票今次有5.1k

幾吸引

證明支共好撚驚輸？

你一投本土派佢就攞胡椒噴霧入去噴鳩你

大家快d登記

唔比40歲以下既人投？

優先比廢老投完再搵黑警攪事封票站

LUNCH時間去 誇區未必夠時間
唔食飯都未必得
不過要睇上面點講

果班係三毛或者智力唔過55既
唔好嬲
大把正常人

聽講上次都延咗N次冇人做

哇diu, 咁真係佢地玩曬啦, 仲選乜9

駁唔到

講得好

無錯，根本每個手足既工作、性格、能力都唔同，做到既野都會有唔同

搞革命，本來就係由識搵錢既負責搵錢
識買野既人負責買野
做創作既負責搞文宣
政府入面做緊既就睇實內部動向
明明咁先係最務實既做法

但早排連登仔就唔知發乜神經係咁鬥黃
鬥乜鳩啫，有咩好鬥啫，依家人地係做緊啲你做唔到既野呀傻閪！

總之記住：不割蓆不分化不篤灰！

老豆之前做到副票站主任佢做選舉都做到熟曬

佢話其實有3更既工時
2.1k ?
其實性價比差過做通宵抄散wo

係咪可以無限做假票

班退休，做完一轉即時短命幾年
平均踩21小時無休

咁你屋企應該都
份長糧多過我人工

今次主題係退休公務員😂

前一日仲要去setup，選舉當日由票站開放到凌晨收檔得兩次食飯時間，其中一次你仲要返自己選區投票

高職位果D仲要聽briefing同拎票

anyway我老豆已經ready好，佢話有得做一定做。 睇住個選舉都好重要

Push this!

都要揾到邊到登記架

又係狗

唔係呀，係過去請唔夠人做，依家人地話搵退休公務員

有冇人知銀髮族多唔多退休公務員 叫佢地apply

事實就係中下位參與意欲唔高，sales收銀都仲可以玩吓手機，眼金金望撚住啲廢老投民建聯，久唔久畀啲類似閣下嘅市民叉撚住，幾千蚊講真唔志在

同埋上次區選其本上一堆人食完飯先嚟投，咩七八點無人投你拎嚟講

我聽老豆講

有d公務員高grade既俾上次區議會選舉做咁耐話怕怕。 同埋又會有睇點票既人係咁question有問題既票，加埋上次有票站主任奶野(港島選票去左九龍). 所以有d寧願唔做，唔想奶野。

(高grade同有經驗既做票站主任，即係成個票站最大果個。)

用槍指住你個頭，迫你投民建聯

推到佢地睇到

響立法會賣冰，正

我覺得逗皮皮聲果啲係抵嘅，收得呢個人工，你負返責任好合理，當買你一日半，三五千就見仁見智

係ga, 我都認同。 唔係淨係搵快錢咁簡單

知辛苦呀，但如果係退休做既，係咪會無咁大包袱，如果見到主任做手腳，都起碼有人望到

請咁多人 會唔會係想每個票站開多啲隊
令到啲老人家唔洗派隊 投到票

你地要投票嘛, 咪成全你地囉

我老豆就係咁諗

種票果啲先最撚癲，譚仔口音+拖撚住個喼嚟拎票，真係想一嘢撕鳩爛佢叫佢死返大陸

屌
到時會唔會退休狗都有警棍可以亂打人

雖然俾連登仔狂屌但都照報左名先
做黃營真係慘，俾藍屍屌完仲要俾連登仔踩多腳

email send晒喎

諗緊到時帶唔帶黑口罩起碼俾少一半人屌

我地個邊全部黃都唔做

公務員手足請上依個網

叫屋企人揾下先

我上面po左條link 你睇下

我果邊唔少黃同事都有apply喎

第幾個留言

我地有冇得搞組織搵人同佢地爭？
班仆街到時做馬都仲得

上屆好似得果千六千七
今屆多咗成千蚊
不過除翻開一粒鐘都係百零蚊
仲要第二日要自己請大假
如果你個站多問題分分鐘點到聽朝人地個場要用都未完

唔俾咪SL囉 攞張醫生紙好閒姐
做選舉工作人員都搵唔少啦

係邊度登記？想做

到你有pt 4x嘅時候，你唔會想做

係，返一日工係有成皮幾嘢，連埋OT隨時有三皮嘢添，但係票站主任係要瘋狂食投訴，投票點票嗰陣個票站又群情洶湧，你有咩程序做唔足隨時告得入公職人員行為失當/選舉舞弊，就算告唔入你要解話都有排解，公墓園至撚驚就係寫老解。

而且各部門pt 4x 以上嘅高級公墓園根本就唔多，所以而家好似已經係強制啲pt 4x嘅高級公墓園一定要做票站

正常啦，上次區選你班連登仔點對d 選舉工作人員

不論黃藍 一向都都無乜人想做
立會唔同區選 區選好多都應該凌晨完工 但前者基本係頂足24個鐘
唔係個個咁捱得唔駛瞓

其實上次最煩係班唔想排隊既廢老

pish

仆街野記得英文化上twitter
好難同港共係制度之中鬥

我好似入唔到？

但今時今日唔同講法，黃既真係要去做

皇軍城市

用公司電腦上連登再開呢個網

呢啲要推

換票箱要搵專業人員負責！

內聯網來的，街外上唔到

咁退左休嘅點入

上次投票率咁高嚇怕左唔少人啦。
大把人本身諗住un un 腳做，點知忙一日到夜晚都仲勁多人黎。

今轉我估隨時請到七月中都唔夠人。

班老狗想係票箱做手腳??

入境處都請好多退休警員係關口做簽發隔離令

其實退休警員都有退休金拿，點解唔請的剛失業的人？港共真係黑警大噻

一年一次頂硬上啦, 退而求其次做呀2都得掛

4年一次
仲要以後唔知有冇....